紅土人入一入, 請教下

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

肯定唔係2號

3 我見佢都唔係第一次 點睇